有冇人睇親有錢仔拍落啲二三線女明星影相 都覺得佢地扑完嘢嚟

😂

圖呢？

我見到你開po冇圖 都覺得伯母同連登仔扑完野黎

屌你老母，開呢d PO把撚咩，博睇成頁梁家輝？ 自己開到戲睇下咪算囉，嘥9晒人地d時間 正仆街冚家鏟

唔覺，覺得佢哋之後先去做愛

唔貼其他連登會員 姓鐘嘅有錢仔